講左幾多次咪捉鬼，害撚到前線可能要逃亡

推